又一隻五毛大根妹/哥是個傳說撐泛民, 代表乜？

五毛dewi盲撚咗？
一定要屌過保蝗先可屌泛民?
五毛同泛民打手口吻mtach

國際報告指「普教中」學生閱讀力較低分 楊潤雄：無關教學語言

LIHKG @ Android

比人屈做泛民打手仲慘過食屎

改名五毛生田繪梨花

五毛哥是個傳說

有個巴打係我個post 貼

我轉貼only

saved thx

爭取藍屍支持,更係有藍屍撐
咪睇下藍屍票可唔可以救到佢地